EVA又係講緊量子力學

宏觀黎睇EVA 你可能搵到好多設定 證據去說服人地 合理解釋個劇情發展
微觀黎睇EVA 所有野都係完全由主角真嗣既主觀意識決定晒成個世界既客觀事實
🚬💨

你係咪有精神病啦
日日開啲無聊post

你入黎留依個言似係你有精神病多D

我錯，係我精神病，
你千祈唔好自己檢討
唔好改變現實世界既你
唔好離開間房，多謝

我點同你比
你有白卡生活無憂

我入黎引戰

秒左

生活有咩唔如意可以講出黎
唔洗下下靠人身攻擊攞優越感

諗起啲鬼佬吹quantum rei theory
係tv第一集同EoE男豬都幻視
見到綾波麗

講得好

哈，多謝巴打關心
生活無乜唔如意，

但係上連登就係屌左先
真實世界無既相處方式

做返自己